澳門3日2夜有咩玩?

住巴黎人

DAY1 諗住到步先去官也街行下食下野

再去黑沙灣公園HEA下

夜晚賭埸玩幾手

DAY2 出市區,漁人碼頭 大三巴?

仲有無咩可以玩下???

你長洲都玩到三日兩夜既？？

day2 酒店做愛
day3 酒店做愛
夜晚翻香港

要搭飛機去架喎
起碼都玩一個星期

官也街好少野行

夜晚會做

咁行完一陣官也街再去黑沙灣公園 點睇

一號會所

去燈塔 搭吓纜車 舊城區嗰邊行吓hea吓

叫雞

Day 1 : 百加樂
Day 2: 21點
Day 3: 幸運三寶

呢個冇去過答你唔到

東望洋燈塔，是一座位於澳門東望洋山山頂上的燈塔。東望洋燈塔是東望洋炮台的一部分，是東望洋山三大名勝古蹟之一。1992年，東望洋燈塔獲評為澳門八景之一。在2005年作為澳門歷史城區的部分被列入世界文化遺產名錄內。

THIS???

巴黎人係咪可以行過去官也街?

可以 不過有啲遠 澳門咁細

應該係 行吓山仔咁 都幾靚

個纜車好短 但好抵 幾好玩
東望洋燈塔值得去

浪費假期

水蟹粥呀嘛 飲食男女呀嘛

好唔好食

皇龍一號套票

金利係咪真係咁好食

漁人碼頭

好食，但食唔到3日咁耐